想住有私人温泉嘅旅館，有冇推介？唔該！

想帶小朋友去日本旅行，有冇附私人温泉房間嘅酒店旅館推介？

你想去日本邊度先?

成個日本去撚晒

其實未諗定，暫時諗住東京北海道除外嘅地方都得。

東京北海道除外？！咁撚大個人仲要伸手你醜唔醜呀？

喺屋企/酒店個浴缸裝啲熱水咪有私人溫泉囉

呢度真係痴撚線 搵人介紹下都唔鍾意

你咁激動做咩呀 又唔係問你借錢

條戇鳩連日本去邊都唔撚知訂呢 d 鳩問有乜意思？

你覺得好激動嗎？有狗撚我都唔知幾撚開心。

伸手伸到咁抵俾人屌啦
google都一大堆, 自己搵幾間放上黎睇下好過啦

淨係住過湖山亭產屋

上黎問就最直接架啦 叫你分享下自已經歷好似要你條命咁 google出個d咁多廣告打手

多謝你！其實都有上網揾過，但真係唔知啲推介係迷真，諗住呢度冇咁多打手。
可能我講得唔清楚，因為會帶小朋友，應該日日都只會留喺酒店，唔會外出，所以想真係揾間有人去過真心覺得正，可以一家人消磨幾日嘅。
未諗定邊度係因為其實邊度都冇所謂，反正都唔會出去。

幾月去

四月中

返babycondom問啦

連住幾晚溫泉酒店 包你無左1萬港紙

咁留係香港咪得

Mizunosato湖邊酒店
(Lakeland Hotel Mizunosato)

可以望富士山，依張係我嗰時係酒店房影

係咪搞錯左溫泉旅館同resort
溫泉旅館只係有溫泉既旅館，大部分都唔會有咩方法可以令你磨幾日
如果要磨一日都應該仲有少少選擇既，例如強羅花壇

有細佬啲溫泉未必受妳玩。

問得出咁既問題睇死你都係 去到日本都大大聲講野 既香港客

唔好搞著人啦帶細路去，住親溫泉旅館一家大細個啲香港人九成九嘈撚住人。啲細路又通街跑又煩

由布院，呢間房入面有私人溫泉。